8. Наследование, Полиморфизм
Нужно создать класс Worker, с полями:

String name; // имя
String lastName; // фамилия
String profession; // профессия

Так же у класса Worker, есть два метода:

public void goToWork(); //Метод в котором описана работа. Метод, как минимум, должен выводить кто работает, какая у него профессия и как он работает.
Каждый потомок должен переопределить этот метод (каждая профессия работает по своему)

public void goToVacation(int days); //Метод в котором описан отпуск. На вход принимает количество дней отпуска. Метод, как минимум,
должен выводить кто уходит в отпуск, какая у него профессия и на сколько дней уходит в отпуск.
Каждый потомок должен переопределить этот метод (каждая профессия отдыхает по своему)

Нужно создать минимум четыре класса потомка (профессию выбирайте сами:)), например - Программист, Тестировщик, СисАдмин, ДевОпс и.т.д.
В классе Main (в котором создаются объекты всех классов профессий) через полиморфизм вывести отпуск и работу каждого объекта по аналогии с "машинами" на уроке.

================================================================================================================

Уточнения от Елены Корнеевой:
----------------------------------

Чтение данных их файла
● Чтение данных их файла
● Тесты unit
● Создать общий интерфейс для классов профессий с действием
(можно функциональный, можно с несколькими действиями)
